今星期靜左既真正原因

1.冇晒短期目標
人權法,選舉突然勝利,失去目標
建議聖誕前大部分搞警暴展+和理shop,其實100萬人既1%去window shopping已有效果
追擊tvb初見成效,twitter戰線完全唔夠人,得閒既鍵戰,麻煩再幫幫手!!!

2.無人入紙搞遊行&太多地區小型集會(人數不重要既時候,大家會冇咁上心)
建議可以十八區同時間同主題集會

聖誕,新年齊攬炒

真
日日做功課做到吐血
飛機都無打兩星期

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

加油